{
  "+ Add": "+ 添加",
  "1) Please declare the asset transfer on the left side for this session.": "1) 請在本次交易中聲明左側的資產轉移。",
  "2) Complete the transfer by following the receiving address on the right side.": "2) 請按照右側的收款地址完成轉帳。",
  "3) After verifying and confirming with Aries, we will credit your account with the transferred assets. If there are any issues, we will contact you accordingly.": "3) 在與 Aries 確認無誤後，我們將會把轉移的資產存入您的帳戶。如果有任何問題，我們會相應地與您聯繫。",
  "Account": "帳戶",
  "Account Type": "帳戶類型",
  "Account opening fee": "開戶費用",
  "Action": "動作",
  "Add": "加入",
  "Add Beneficiary": "新增收款人",
  "Add Protector": "加入保護者",
  "Add time": "加時間",
  "Additional establishment fee": "額外設立費用。",
  "After mobile phone verification, the user will automatically log in without registration. Registration represents agreement to the": "手機驗證後，用戶將自動登錄，無需註冊。註冊代表同意",
  "Allocation Plan Explanation": "分配計劃說明",
  "Allocation plan": "分配計劃",
  "Already recorded in account": "已記錄在賬戶中。",
  "Amount": "數量",
  "Application for cancellation": "取消申請",
  "Apply for cancellation": "申請取消",
  "Approval": "批准",
  "Approval Comments": "批准意見",
  "Approval failed": "批准失敗。",
  "Approval opinion": "批准意見",
  "Approval opinion (optional)": "批准意見（可選）",
  "Approval status:": "核准狀態：",
  "Approval time": "批准時間",
  "Aries Digital Group Agreement": "白羊數字集團協議",
  "Aries Digital Group Privacy Policy": "Aries Digital Group 私隱政策",
  "Asset Overview": "資產總覽",
  "Asset Transfer": "資產轉移",
  "Asset Transfer Information Declaration": "資產轉移資訊聲明",
  "Asset transfer": "資產轉移",
  "Audit status": "稽核狀態",
  "Back": "返回",
  "Backup key": "備份密鑰",
  "Bank Account": "銀行戶口",
  "Bank card number (optional)": "銀行卡號碼（選填）",
  "Bank transfer information": "銀行轉帳資訊",
  "BankName": "BankName",
  "Beneficiary": "受益人",
  "Bill Records": "账单记录",
  "Bill and Resources": "账单和資源",
  "Billing Record": "賬單記錄",
  "Bind": "綁定",
  "Bind Google Authenticator": "綁定 Google Authenticator",
  "Binding email verification": "綁定電子郵件驗證。",
  "Binding phone verification": "綁定手機驗證",
  "Cancel": "取消",
  "Cancellation": "取消",
  "Cancelled": "取消了。",
  "Change": "改變",
  "Change Google Authenticator": "更改 Google Authenticator。",
  "Check": "檢查",
  "Checking": "檢查中",
  "Choosing a Bank": "選擇一家銀行。",
  "Commission declaration record": "佣金聲明記錄",
  "Completed": "完成",
  "Confirm": "確認",
  "Contact": "聯絡",
  "Contact Us": "聯絡我們",
  "Contact customer service": "聯絡客戶服務。",
  "Content": "內容",
  "Creating a Trust": "創建信託",
  "Creating a command": "創建一個命令。",
  "Currency": "貨幣",
  "Customization": "客製化",
  "Dashboard": "儀表板",
  "Declaration information": "聲明資訊",
  "Define": "定義",
  "Description": "描述",
  "Destination": "目的地",
  "Digital": "數碼",
  "Digital Assets": "數字資產",
  "Digital asset address": "數字資產地址",
  "Distribution": "分銷",
  "Download and install the Google Authenticator app": "下載並安裝 Google Authenticator 應用程式。",
  "Downloads": "下載",
  "Dual Verification(2FA)": "雙重驗證 (2FA)",
  "Email": "電郵",
  "Email verification": "電郵驗證",
  "Email verification code": "電郵驗證碼",
  "Entering the trust": "進入信任",
  "Entrusted declaration": "委託聲明",
  "Establishment Fee": "設立費用",
  "Establishment fee": "成立費用",
  "Excess transfer fee": "超額轉帳費用",
  "Exchange Account": "交易所帳戶",
  "Exchange transaction": "交易所交易",
  "Exclusive Trust Service for Digital Assets": "「數字資產專屬信託服務」",
  "Exit": "退出",
  "Expected transfer time": "預計轉移時間。",
  "Female": "女性",
  "Fiat": "Fiat",
  "Fiat currency deposit": "法定貨幣存款",
  "First Name": "名字",
  "FirstName": "FirstName",
  "Gender": "性別",
  "Google Authenticator is a dynamic password tool, which works similar to SMS dynamic verification. After binding, it generates a dynamic verification code every 30 seconds, which can be used for security verification for login, modifying security settings and other operations.": "Google Authenticator是一個動態密碼工具，其工作方式類似於短信動態驗證。綁定後，它每30秒生成一個動態驗證碼，可用於登錄、修改安全設置和其他操作的安全驗證。",
  "Google Captcha": "Google Captcha",
  "Google verification": "Google 驗證",
  "Here, you can access all the information about changes in trust property and make inquiries.": "在這裡，您可以查閱有關信託財產變更的所有信息並進行查詢。",
  "High": "高",
  "I Know": "我知道。",
  "Identity Category": "身份類別",
  "Identity category": "身份類別",
  "In order to better handle investment instructions, please express your opinions as completely as possible.": "為了更好地處理投資指示，請盡可能完整地表達您的意見。",
  "In order to protect your assets and comply with the relevant laws and regulations, you are required to complete the trust contract.": "為了保護您的資產並遵守相關法律法規，您需要完成信託合約。",
  "In the process of setting up a trust, you will need to pay a set-up fee. Once the set-up fee has been paid, we will carry out the subsequent work of setting up the trust for you.": "在建立信託的過程中，您需要支付設立費用。一旦設立費用已支付，我們將為您進行後續的信託設立工作。",
  "Initial assets": "初始資產",
  "Investment": "投資",
  "Investment Instruction Details": "投資指示詳情",
  "Investment Order": "投資訂單",
  "Investment Recommendation": "投資建議",
  "Investment instructions": "投資指引",
  "Investment number": "投資編號",
  "Investment time": "投資時間",
  "KYC Certification Success": "KYC 認證成功",
  "KYC certification": "KYC 認證",
  "KYC certification in progress": "KYC 認證進行中。",
  "Language": "語言",
  "Last Name": "姓氏",
  "LastName": "姓氏",
  "Login Log": "登入日誌",
  "Login Time": "登入時間",
  "Login address": "登入地址",
  "Login device": "登入裝置",
  "Login status": "登入狀態",
  "Low": "低",
  "MM/DD/YYYY HH:mm:ss": "MM/DD/YYYY HH:mm:ss (翻譯成繁體中文仍然是相同的)",
  "Male": "男性",
  "Medium": "中等的",
  "Message": "訊息",
  "Mobile": "手機",
  "Mobile Phone verification": "手機驗證",
  "Mobile verification code": "手機驗證碼",
  "Modify": "修改",
  "Modify distribution plan details": "修改分配計劃詳細資料。",
  "More": "更多",
  "My Trust": "我的信任",
  "Myself": "我自己",
  "Name": "名字",
  "Name of Legal Document": "法律文件名稱",
  "Network": "網絡",
  "New Email": "新電郵",
  "New Email Verification Code": "新的電子郵件驗證碼。",
  "New Mobile Phone": "新手機",
  "New Mobile Verification Code": "新手機驗證碼",
  "Next": "下一個。",
  "No": "唔。",
  "NonSpecific": "NonSpecific（非特定的）",
  "Not Open": "不開放。",
  "Note:": "備註：",
  "Notification": "通知",
  "Opening in progress": "開啟中。",
  "Operation": "操作",
  "Other": "其他",
  "Payee Name": "收款人姓名",
  "Payee account number": "收款人帳號號碼",
  "Payment Information": "付款資訊",
  "Payment amount": "付款金額",
  "Payment code": "付款碼",
  "Payment information": "付款資訊",
  "Pending": "待定。",
  "Pending accounting": "待會計處理",
  "Pending approval": "待批准。",
  "Permissions": "權限",
  "Personal": "個人的",
  "Personal Information": "個人資料",
  "Phone": "電話",
  "Phone verification code": "手機驗證碼",
  "Please complete asset delegation establishment according to the following three steps:": "請按照以下三個步驟完成資產委託設立：",
  "Please enter the 6-digit Google security code": "請輸入六位數的 Google 安全碼。",
  "Please enter the amount": "請輸入金額。",
  "Please enter the expected transfer time": "請輸入預期轉帳時間。",
  "Please enter the payment bank(English)": "請輸入付款銀行（英文）。",
  "Please enter the remark": "請輸入備註。",
  "Please enter the transaction hash": "請輸入交易哈希。",
  "Please enter the verification code": "請輸入驗證碼。",
  "Please enter your payment card number": "請輸入您的付款卡號。",
  "Please input your email": "請輸入你的電郵地址。",
  "Please input your phone": "請輸入您的電話。",
  "Please scan this QR code using Google Authenticator app": "請使用Google Authenticator應用程式掃描此QR碼。",
  "Please select a payment method": "請選擇付款方式。",
  "Protector": "守護者",
  "Read Only": "唯讀",
  "Real name": "真名",
  "Receiving address": "收件地址",
  "Recent Login Records": "最近登錄記錄",
  "Reconciliation": "和解",
  "Refuse": "拒絕",
  "Regent protector": "攝政保護者",
  "Remark": "備註",
  "Remark (optional)": "備註（選填）",
  "Resend": "重發",
  "Scan the new QR code using the Google Authenticator App": "使用 Google Authenticator App 掃描新的 QR 碼。",
  "Security verification": "安全驗證",
  "Self": "自我",
  "Send": "發送",
  "Set Up Your Captive Trust": "建立您的被动信托",
  "Set-up fee": "設置費用",
  "Settlor": "設立人",
  "Sign In": "登入",
  "Status": "狀態",
  "Submit": "提交",
  "Successfully opened": "成功開啟。",
  "Thank you for choosing the Aries Trust Services platform! As agreed in the trust deed, you will need to complete the first transfer of trust assets to complete the creation of the trust.": "感謝您選擇使用Aries信託服務平台！根據信託契約書的約定，您需要完成第一次信託資產的轉移，以完成信託的創建。",
  "The Second Successor Protector": "第二代繼承人守護者",
  "The key is used to replace the email or retrieve the Google Authenticator when lost. Please be sure to backup the key before binding.": "該密鑰用於替換電子郵件或在遺失Google驗證器時進行檢索。綁定前請務必備份該密鑰。",
  "The most professional digital asset family trust service provider.": "最專業的數字資產家族信託服務提供商。",
  "The trustee can establish a distribution plan to distribute the trust property to designated beneficiaries according to the wishes and conditions of the grantor.": "受託人可以制定分配計劃，根據設立人的意願和條件將信託財產分配給指定的受益人。",
  "Time": "時間",
  "To be verified": "待核實",
  "Transaction hash (optional)": "交易哈希值（可选）",
  "Transaction voucher": "交易憑證",
  "Transfer network": "轉移網絡",
  "Transfer of digital assets": "轉移數字資產",
  "Trust Elements": "Trust Elements",
  "Trust information": "信任信息",
  "Trust management fee": "信托管理費",
  "Type": "類型",
  "Unbind": "解除綁定",
  "Unbind Email": "解除綁定電郵",
  "Unbind Mobile": "解除绑定手機",
  "Unbound": "Unbound (不受限制的)",
  "Update Time": "更新時間",
  "Update time:": "更新時間：",
  "Verification failed": "驗證失敗。",
  "Verify identity": "驗證身份。",
  "View": "檢視",
  "View Credentials": "檢視憑證",
  "View credentials": "檢視憑證",
  "View details": "查看詳情。",
  "We are in the process of setting up your account...": "我們正在設置您的帳戶...",
  "We will collect from you offline": "我們會在線下跟你收取。",
  "Welcome to Aries Customized Trust Services! In order to protect your assets and comply with the relevant laws and regulations, we require you to complete identity verification. Please contact your trust manager to submit your personal information and proof of identity.": "歡迎來到白羊星定制信託服務！為了保護您的資產並遵守相關法律法規，我們要求您完成身份驗證。請聯繫您的信託經理，提交您的個人信息和身份證明。",
  "Welcome to Aries Trust Company": "歡迎來到白羊信託公司。",
  "Welcome to the digital trust exclusively established for you, opening the door to digital wealth. You will be able to see all trust assets and view all records.": "歡迎來到專為您建立的數字信託，打開數字財富的大門。您將能夠查看所有信託資產並查看所有記錄。",
  "Withdrawal of fiat currency": "「撤回法定貨幣」",
  "Your account is in the process of opening": "你的帳戶正在開設中。",
  "has been exclusively established in accordance with your wishes to achieve the purpose of wealth inheritance and planning for your family.": "根據您的意願，專門成立以實現財富繼承和家族規劃的目的。",
  "payment Bank": "付款银行",
  "yyyy-MM-DD": "yyyy-MM-DD",
  "yyyy-MM-DD HH:mm:ss": "yyyy-MM-DD HH:mm:ss (這是日期時間格式的表示法，沒有繁體中文的對應詞彙)"
}